{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070342",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7008840'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-08-27",
        "domain": "음식점",
        "title": "맑은 감자국 끓이는 법 감자계란국 간단 계란감자국 레시피"
    },
    "text": "今日は簡単に煮込んだ朝のスープであるカムジャスープをご紹介したいと思います。 このように簡単な朝食で卵とジャガイモスープを作ってみてはいかがでしょうか？ 材料としてはジャガイモ、玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、赤唐辛子、卵、薄口醤油、ツナ液、にんにくのみじん切り、塩味のない煮干しだしのだしのこしょうが必要です。 ジャガイモはフィラーで皮をむいて準備し、玉ねぎは太く切って長ネギはざくざく切って、青陽唐辛子、赤唐辛子もざく切って準備します。 じゃがいもは半分に切った後、23mmくらいの厚さに切って流水で23回すすいだ後、5分ほど浸しておいてすくって水気を切ります。 水800mlにカタクチイワシのパックをもう一つ入れて強火で沸かして沸騰させ始めたら、中弱火で減らしてから15分ほど沸かしてからまたパックをすくい取ります。 じゃがいもに薄口醤油を大さじ1杯入れ、ツナ液も大さじ1杯入れ、カタクチイワシの出汁800mlを注いで煮込みます。 卵2個を溶かします。 ひとしきり煮た後、長ネギと青陽唐辛子の赤唐辛子を入れ、卵は端に回しながら注いだ後、すぐにかき混ぜずに30秒ほどそのままにしてかき混ぜます。 最後にコショウを入れます。 このように簡単なカムジャスープを一杯おいしく召し上がってください。 ジャガイモがモコモコおいしくて、 どんな料理をしてもおいしいんですよ。 簡単に煮込んでもおいしい温かいカムジャスープで、以熱治熱体温を上げてみてはいかがでしょうか？ 台風カノンの被害なく、無事に通れたらと思います。 おいしく作って召し上がってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この朝のスープはどのように作られますか？",
            "answer": "ジャガイモ、玉ねぎ、長ネギ、青陽唐辛子、赤唐辛子、卵、薄口醤油、ツナ液、にんにくのみじん切り、塩味のない煮干しだしのこしょうが必要です。具材を切り、じゃがいもを洗って下準備し、出汁を取ります。その後、具材や調味料を加えて煮込み、最後に卵を加えて完成です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの下ごしらえはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ジャガイモはフィラーで皮をむき、半分に切った後に23mmくらいの厚さに切ります。その後、流水で洗い、5分ほど浸してから水気を切ります。"
        },
        {
            "question": "出汁の取り方を教えてください。",
            "answer": "水800mlにカタクチイワシのパックをもう一つ入れて強火で沸かし、沸騰させ始めたら中弱火にして15分ほど沸かします。その後、パックを取り除いて完成です。"
        },
        {
            "question": "卵はどのように溶かしますか？",
            "answer": "卵2個を溶かします。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後にコショウを加えます。"
        },
        {
            "question": "このカムジャスープはどんな味ですか？",
            "answer": "ジャガイモがモコモコおいしく、具材と調味料の組み合わせで味わい深いスープです。"
        },
        {
            "question": "このスープは身体を温める効果がありますか？",
            "answer": "はい、このスープは煮込むことにより身体を温める効果があります。"
        },
        {
            "question": "他にオススメのジャガイモ料理はありますか？",
            "answer": "ジャガイモは非常に万能な食材で、他にもポテトサラダやフライドポテトなど様々な料理に使うことができます。おすすめです！"
        },
        {
            "question": "台風カノンの被害はありましたか？",
            "answer": "残念ながら、台風カノンによる被害がありました。"
        },
        {
            "question": "最後に何かメッセージはありますか？",
            "answer": "おいしいカムジャスープを作って召し上がってください。また、台風の影響による被害が少ないことを願っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 498
    }
}